Stand 22. Februar:

Gero zufrieden mit dem bisherigen Ergebnis.

Lochrasterplatine bekommt zweipolige Stecker mit Kondensator fixiert.
3 für LED Leisten und einen für µC. Somit haben alle denselben Ground und wir
haben weniger Kabelsalat unter dem Brett.
Am µC schließen wir die 3poligen Stecker quer an, sodass wir Kabel sparen.
Die Farben der einzelnen Kabel müssen per Konvention festgelegt werden, sodass
beim auf und abbauen keine Verwirrungen entstehen. Das gilt sowohl für Buttons
als auch für die LED Leisten.

Stecker werden wir noch heraussuchen, dass Gero die zeitlich bestellen kann
(blöd Stecker mit Kabel zu kaufen wenn wir die Kabel sowieso abschneiden werden).
